點解一個人可以咁痴情

我由小學四年班暗戀一個細一年嘅男仔到家陣U grad。
高中之前佢當我普通朋友咁相處,但有時佢啲行為例如摸頭落雨主動遮我等等,搞到我好亂又驚自作多情(自己知自己事,樣衰又有啲肥妹 ),就一直冇表白到。高中後疏遠咗,我依然痴漢地碌佢fb ig睇住佢開始拍拖換囡囡 。 再後啲發現佢入咗同我同一間U, 起campus見到佢都只敢遠觀。

求教 我好似中咗毒咁 點先可以走出佢個陰影

Fat Fat

有冇拍過拖

咁辛苦做咩啊！對方空窗嘅話，咪嘗試去約下囉！
做人又要想又要驚，無撚用！

因為越擁有唔到 越想擁有啫
當你將來遇到第二個岩自己既 你就會覺得自己傻架喇

利申 曾經暗戀過人超過十年 但宜家已經有男朋友 之前暗戀嗰個冇再諗起過

幻想中永遠是美好的
到你同咗佢一齊就會發現唔係咁浪漫

覺醒時人地已經有女朋友

可能係咁,依家諗下可能鍾意佢只不過成為一種習慣

你啱,期望愈大

愛情弱智

你未get到個point

人地係話你鐘意既只係一個你長久以來ff既假象
醒下啦

點解你畫畫可以咁靚